招十二月冰島夾租

十二月廿三朝早到達冰島，一月一早機走
自己一個唔想租hostel，試過俾人偷嘢，有冇想夾租airbnb或者guesthouse
大學生巴,自己一個

有間有興趣:

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

想去好耐 又剛分手 但無plan過

我純粹搵人夾租

我純粹想搵人夾租Airbnb
hostel 覺得好唔安全
我成個trip都係報當地tour,唔識渣車